如果搞反送中音樂會

其實衝左咁多個星期，我地都要比前線休息下
系時候到我地和理非行前面，我見網上有好多就反送中改編歌曲，搞個快閃音樂會。
我本人不是玩開音樂的，如果有巴打絲打玩開音樂又覺得可以搞，請聯絡本人